Surface pro 7 i7 vs Asus zenbook duo i7

本身屋企有desktop
想買個laptop 方便出街同返學用做副機
宜家諗住Surface pro7 i7版 or Asus zenbook duo 邊個會好d
平時都係做文書
Autocad sketchup(唔會攞黎ren圖) 剪下片

我見2邊都有學生優惠 差唔多11k左右
唔知點揀 想問下各位意見 thx

surface攞黎文書/note taking一流 我部sp4入u買用到畢業都好滿意 但開cad粒電會倒水 同個mon太細 用cad我都係deaktop 另外個部冇見人用過

d電倒水有d驚
講真surface我都係貪佢個外型同方便
另一部係咁 有雙mon

Surface 行i7 = 倒水電

我唔多頂得順 surface 個stand..

i5 16gb ram係唔係會好d

冇枱就企唔穩？

我都想買zenbook duo，但見電量好像6個鐘就玩完有啲擔心，想問吓呢部邊到有大專優惠？

moss到見到
但好似唔係間間學校有

thanks
見都係平得幾百

係呀 平得唔多
仲要冇貨 要12月頭先有

新既surface 好似i5無風扇，i7有
副機就i5 8gb ram 都夠做

冇風扇先正

手提電腦早快壞就係風扇

唔想等到12月又想買zenbook duo係邊樹買最抵？

price見g2 system賣緊11560